[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [359] 想食嘿嘿

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59

常駐火法+火龍
片:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

尋晚終於第一次過到真火
最後都係訓地過

我早兩日都第一次瞓住過 連登有愛

街場訓地

我都係

未打過真火

最愛龍胖po

做手機wallpaper啦

4gaylo

死機佬

btw 4星火劍原來係符卡出現左好耐

瞬雷卿都係隻火劍望望下都似gbf隻角

係我老婆呀咁靚save低佢先

好想30石中新龍

邊兩個

14:06 去啦爆彩

骨龍好難打呀

有冇咩技巧硬爆?

三藏免費角 悟空raid boss

mola mola mumu

火山120?

又話會卡幾日 英文巴半粒鐘就KO到

我都想知

In 英文巴

20%攻buff都未必過到

炒咗

where is my darling

點解啲人打老泥要拉頭 痴撚線

係人地個box到
準備2個月後捲土重黎

係喎, 今朝有個永遠拉去右邊, dunno do what.
但因為都打得順所以都係打左6舖

你仲有唔夠3個鐘機會

又一個抽到就開始串

因為班垃圾5200以下頂唔到燒緊+撞
有時會變龍前就死左

搵定新隊員

skip券點拎?

每日派3張/用石買

佢地有人一入圈就去咗條龍另一邊 個個都反唔到最高傷 勁on9

對唔住

場主唔碌前原地放1技就會跳咗去龍後面 好似係

仲友突登喎 你都係？

咁on9

sorly大佬

仲未過到老泥

對唔住大嬸

以後唔同熊爺打 太伏

想抱牙肥大腿
知錯了

開就過到 好似係

上埋巴士開

抵死

Where jelly

咁多人去左跑地圖

得莉雞想過一次老泥 求咖哩880 4501

應該係, 掛陣先
有d忙

-2大神

本身想講大佬
但諗諗下要強調返佢係女人
改左做大嬸

-1大神

啱啱先起身冇耐
廢中仲未走 等佢走先

滿了

廢中係？

終於過到 連登有愛

我去痾屎順手入左

謝S巴 神NULL 無朋友咖哩

禾奶奶 因為佢唔捱得辭職所以叫佢做廢中

洗左手未

咁大膽

未 一路打老泥一路壓水花

個個都笑鳩佢話鳩佢
50碎先嚟辭職

梗係用紙巾

但有時唔係場主問題
有d人就係會走左去條龍左右
因為你隊入面有d低戰貧血撚真係會做唔哂成套動作就死左

但依下都有一個問題 唔夠傷變龍化 on99

日日沖一杯比佢食

不了 連我阿婆都笑鳩佢話50碎就退休 有咩好做

因為老細個仔落鋪幫手冇咁自由就辭職
有人介紹份工又嫌遠 低莊嘅工肯定佢唔會做
仲唔係廢中

試下叫佢做食蕉返12個鐘行行企企 又唔洗成日係屋企見到佢

要有啲錢先可以提早退休

今日再整布丁
Feel到成功了

佢個女會屌鳩佢唔湊隻狗
佢話去幾日旅行個女已經係咁屌佢

呢家人真係好特別架 我都係第一次見咁撚on9都有

家家都有D on9...

對唔住囉 我就係on9

叫佢返散工 一日幾個鐘都有 咁又多幾個鐘時間可以整嘿嘿

有冇冰G 團?
打5場

我結婚果日第一次見佢某啲親戚
然後就係咁同我同我老母屌晒鬼話禾姑仔鈛遠癌乜乜麥麥
之後食飯又係成日屌鳩禾姑仔奶奶

然後我而家完全無視晒佢地
又多是非又煩
我同我老細講第時搬咗冇乜嘢都唔好番去食飯

哥斯拉

你上面有隻

禾個樣唔似

搬就一定要

俾老婆同自己老母/其他親人一齊住=拿屎上身

哥斯拉肥得黎有霸氣
睇左兩次 好睇

好大壓力我都有話我老細累到我咁

禾冇乜霸氣

中

街場有d冰槍波賽 想點

佢都應該會好大壓力

有咩咁大

聽日睇哥C奶
eleven

又唔洗比家用佢老豆老母 仲有閒錢玩股票
男人除咗錢有咩大壓力

唔係應該左手又係肉 手心又係肉咩

唔係囉 都話佢成家都奇撚怪
我老細都唔幫老豆老母又唔會特別幫我
佢係屋企都唔出聲 我點屌晒鬼都淨係hea我忍下就算
除咗有次我講到要搞分居先識驚下
而家打回原型了

法國而家仲係post頭 好彩一間有新pool

而家落去買jelly 粉

咁撚爽架咩

直播

我成日話佢不孝叫佢孝順下老豆老母都唔睬禾

想重生了

留名

咁禾老爺奶奶都幾慘嘅 湊大你兩個一個不孝一個頂心杉
本身佢地冇乜嘢係個奶奶衰on9姐
唔on9都唔會叫埋個女齊齊買康寶萊減肥啦

笑左

鯨瀟

2019年仲有人信啲代餐 咁你咁撚肥食少餐就減得快姐
之後就好似比人呃錢咁
仲要唔平

法刀出埋5王精神爽利

成屋都係康寶萊 supplement

不嬲想重生

人地上兩輩一齊比首期

我重比人嫌緊家用少

好彩我老豆好明白我處境因為佢後生都輸都仆街
全家都係輸到仆街 老豆 跟住 阿哥之後到我

今日00:00左右先啪料理開加速
開晒加速應該夠升53 咁都唔夠打就無計鳥

百佳賣廚師版30蚊

一齊上IFC未

丁蟹

超級撒乃人第4代

改過咗 3年後還晒錢可以重新做人剛好30歲

點解天水圍咁多蝻

算小 好似係

想訓身利記了

深水埗真係唔知典算

想身體好訓身利物補

訓身利記以後可以早D訓

今晚先開？

今日打埋5王就收工

而家開應該打唔贏 冇buff差1/3血

你仲唔打? 得返380萬

巧

冇提示

仲去唔去到4王

佢是但幫一邊都死

錢多就是任性

連輸既機會都無係咩感受

實得 而家尾王都就死
除非有人唔知23:59完

我屌呀
3刀未出

唔知wow 左未

又入唔返250內
一次衰過一次
成堆人唔打
有個最後一日入會之後唔打

頂 自
原來係入門

虛空版真火有無隊掛到？想掛碌534 比水槍

入門都難架
我出去共鬥D人都會死

好似出錯隊 打打下先醒起

過嚟2ser未

玩冰G 20秒囉

有得轉SERVER就好了

點解唔直接重生

是但入3隻水近戰整抗燒武 補用3星水補抗燒杖
戰友用火補
禾自己係咁

實有人唔記得/唔知/現充

雞

唔想洗錢

買咗貴妃蚌

當初我都係咁講

最後一日隻惠惠算生性

厲害了

買咗罐蒜蓉

一人份量

Hell 求carry 218-5個0
-4

珍牙

最後一刀都要撻Q

-2！-2！

攬定s巴隻大腿先

仲有45分鐘

Full
樓下請守秩序輪流攬S巴

thx
Hea玩太耐唔知有抗燒武

S大大示意圖

S大大原來咁令仔

龍絆四大令仔
程
又
佬
S

998

想比S巴屌

令仔

想俾s大吉

入個post睇下
又係gay
出返去先

If you cant beat them

歪到癲。
我要慕慕。。。

有新G料

我抽到7.5% 跟住俾呢啲我

你仲有15個10連

我已經抽咗10個10連
啲石我儲咗好耐

一日仲有石頭都有機會最後30分鐘

FES唔射等幾時射

如果我有咁多石一早抽撚哂lu

一陣有冇人打算唔抽

等陣有蘿蔔

等2點先射，做醒目仔

好耐無出過gbf角咁

火法BB

隻2d公仔好似好崩

唔allin追晒唔好同人講自己愛慕慕

靚過公主d畫

用左第2個os登入姐

多謝大家

一齊瘋狂儲石

係電腦用NOX登入返任天堂account 玩得唔得?
定每次轉NOX/手機都要引繼?

應該會有人講佢未allin 就追到

儲石等夏娜

扑咗模rr擬rr mu4rr9

用唔到模擬器玩

111 424 311

無角色所以唔駛升

8萬幾石點跟

仲有15分鐘

粒jelly雪完？

1406

有無巴打鍾意雷姆拉姆 我有FIGURE可以轉讓

用過?

有冇白汁

用紫外燈照下先

有一隻開過盒放咗陣 另外一對女僕版放咗入櫃 仲有對一番賞未開

照妖燈一照 會有反應

保證無汁 有汁嘅話 有一滴賠一百滴

冇汁點買...

加汁收多20蚊

煲水先

一抽入魂

咁我咪反賺80？

點解有賺

6月3先有hell mode

醉曖龍絆

風屬黎
隻野死得

又要準備馬住s巴

張新卡血防

痴線隻唐三藏又係槍

短裙仔三藏

6/8 水火迎擊雙倍 可以打銀幣了

上一輪D新卡未有得打 係咪即係黎緊既新卡全部都要自己換滿呢

想食唐僧肉

得十幾支蜜糖

亞人克星

笑死我 又吸又吐

CY: 嗱 我知環境變左 依家咪出防燒卡俾早見囉

校服到底同取西經有咩關係

悟空好QQ

校服下面取西經

金章有3粒金剛原石

有無得拎悟空 好可愛
利申 非gay

得23xxx戰會唔會俾人NG

伏筆,一出又抽爆

NG

盡咗力唔想50環機佬火紋劍 唔想整530俾佢

好狗 我唔要師傅要悟空

一陣出龍絆日ver比你嘆

hea少少俾V530佢
開場50+再用feh個張25SP算啦

點打佢支棒

玩鳩個啊婆
笑死

無海豹
龍絆已死

ham sub

點解隻三藏咁似偽娘

戰貨好似有random 卡出唔知會出幾星

就係用緊呢set

抽都唔想抽

睇定啲先 唔好燈

今次衰個gaylo光刀個次

隻水奶畫風好似唔係呢隻game咁

新一代菠菜王

我玩咁耐仲未菠菜 慘

抽左幾多

last六彩嚇撚死人咩

中左水奶，真火想玩奶

賣咗好多條

阿爺都賣

靜靜雞係邊個巴打黎, 次次都抽中...

禾髮未中

咪靜靜雞巴打
課到中系列

戰女都執粒

靜靜雞係靜靜雞

咪靜靜雞囉

巴哈見到唔係我

模組要靚過白貓又唔收得
係我都執啦

新手今次係咪唔使抽

我隻明日葉

等緊白貓5周年 唔知男女主點埋個尾

Skip留番限定banner/fes

btw 龍藥已死
有事燒紙

今次點玩？
個如意點打？
用咩組合打會好啲？
裝咩卡？

賤貨會出5星符
出左張天才

佢會出招技如意棒 跟住就有支棍可以打

第2張得3星

今次要每個box淸了

驚佢之後出D卡都唔會俾人常規都有得打 局換哂5階

唔多明 今次有無ex同每日？

點解?

做番2星符

自己望個數值

點解

三藏值唔值得升？
利申 狗 無龍絆3寶

得番38 12
4星 30lv 70 19

100秒 係咪EX?

改返好正常姐
本身係bug嚟

有10%咪得

係都要加條柱
Cy baba sick ball

打棒呀你老味

好多人都唔打碌長幼JJ

有冇一齊打EX?

係咪出完紫技先打到

你會唔會想幫人打丁丁先

Credit: Reddit

駁唔到

係咪EX100秒？
有冇人一齊打

隻齊天大聖好型WOR, 唔出黎做龍好浪費

3隻我都冇

是咪即係要換夠3隻國王先得

遲D留嚟出角色

出角ok
長期有座騎 gun到暈 行路spd+20%

應該係可以換常註池所有野

隻黑肉真係好正

棒棒咁易打

點解我抽D符全部3星

狂打

抽到momo唔洗還呀?

如意棒係邊度 完全見唔到

Momo龍技多段hit到大目標

出完紫技先有

高級第3下攻擊 EX第1下

好正

佢有一招用棒打落地下跟住定o係度好耐,個時先打到枝棒

以為係佢褲檔入面添~

OH 原來有時限出現

笑左, 笑埋右

諗住係其他GAME還

碌J打嚟有乜用

射多d獎勵出黎

解任務

好似都有野出

有個任係爆哂部位,但係爆左枝棒都未完成

打J出野

要出到野先計 好似係

雞巴乜都中

d章係咪初級打如銅,中級打銀,高級打金

課到中系列

最後果一兩日先調整
我一般體力打 solo關高級
毛打raid高級+ex
最後幾日一般係缺銀 就返raid中級

Hell 關 落唔落大奶奶好

可能要
因為唔似光
4隻love係咁互love

悟空D技內紫外紅 HELL都係咁既話
根本為慕慕而設

收到

又中

尊尊 龍母 火紋劍 大奶奶
3張龍化卡 咁樣穩唔穩陣？

出到黎咪知

冇海豹

熊巴你都夠哂高配啦 點會唔穩

扑晒啫

益遠程

得隻尊頂配
其他都係呃戰力

今晚有LL玩

EX難唔難打
有冇人一齊打JJ

好易

主控火紋劍削OD+劍符+3次龍化應該無敵

我以為幾難
街場都100秒到 同埋會打JJ

有校服火法

一抽入魂?

EX條J軟到變龍就斷左
no eye c

一個十跳

法系好似到後面冇隻勁
個個都用槍劍刀

下我見唔到嘅

個個都SH等下個FES/限

我未玩過火紋劍 一直比AI用
龍母未升過添直情

冇hell挽巧悶

hell 可能粗碌硬JJ 打唔斷

火法招二技近距離on99
但SP8300 我睇唔透

又係睇dps既時候，今次隻碌嘢仲要收收埋埋

想比佢當頭棒喝

街場都30秒完
條J R一下就斷咗

momo第一段變身係枝棒旁邊射 3hit

悟空識分身
一陣hell分3個分身出嚟比3條棒你打

劍職+劍符打RAID好好洗架

過咗weekend先出hell想玩死上班族

我岩岩仲變身硬直緊 條J已經斷左
金剛棒wo

分左D馬嬲仔出黎唔知做乜
依家上級都好似以前打中級咁未知發生咩事就殺左隻野

係 4機佬必備

熊爺升下招加攻技

尤其S大大上個HELL 玩幾單抽就中果隻光基佬玩到出神入化 普渡眾生

打死會補血

硬核玩家應該係手控火劍miss 第三階二技
有龍就換MOMO打

不了

高級正常唔會見到分身同埋紫圈

我仲走左去打添

今次邊個唔主控慕慕就係4機佬

d嬲仔都幾打意

沒武器 我都好無奈

唐三藏入左隊冇升過LVL放置PLAY
拎埋去打RAID

有沒有巴打買爆左梅莉護符 想睇後續

1 Tomorrow, Maribelle will go to school for the first time. As she packs all she will need for the day, she can hardly contain her excitement—but the rabbits watching her are more than a little concerned.
2 "Aw, don't be worried!" says Maribelle. "I'm a grown-up now, so I'll be fine." But the concerned rabbits had heard everyone in town was scary, and so decide to hide in her school bag."
3 The next day, they all set off for school. The classroom fills with welcoming applause as Maribelle introduces both herself and her animal friends.
4 During break time, lots of other students come to talk with her and pet her bunnies— and the animals quite enjoy the attention.
5 The bunnies sneak into Maribelle's bag the next day, as well as the day after that. Just like her, they soon come to love school, and look forward to each and every day!

男女通吃

張新卡有冇用？

未有野大傷害到迫你用 唔駛理

人地要張卡個樣
llc

打呢隻野都唔識扣血...佢係咪SET錯左D乜

卡面交換所有得睇

咁教練你應該來真步ser
Discord有齊台/港仔 + 台/港女

噓 做咩教人睇卡面
秘密黎架

又有喜悅

等睇3/6打到time’s up求救

三次元唔食男 不了

禾控尊尊

You G

悟空? 識回血

其實係咪每次活動都有珠珠同龍鱗掉落up?
屌呢幾日狂爆石打料，點知今日就出兩倍

HELL我實唔夠打, 上次都唔夠
只係講個GAP好似差好遠咁

依家我入隻三藏冇練過都唔死...

呢D活動好似冇咩規律

咁正有3星火槍送

佢話出就出睇心情

卡面有得睇, 故事好似無得睇?
打真水用得多有感情, 想睇埋人物個故事

Ok咁都好d，都冇咁7

唔係, 我講緊我D人仔唔扣血打落黎好似唔痛咁
頭先街場有D 9000戰唔係火屬都冇死到

以前唔會咁出
宜家應該會長期咁玩
跟返活動出
等啲新人易啲追到

隻野又唔係成日打人
等hell啦

HELL我實打唔到
上次個HELL我都打唔到

叫S大大幫拖

點會啊
咁多大腿抱

想睇低炒

對眼我接受唔到

今次hell做唔到小腿 冇錢合武

下垂眼而家潮流興你識條鐵

點解啊

新火法有冇評價？

眼下垂好無精神咁

冇錢合武

鍾意臭菜嘅LLC先抽

未知系數
系數普通應該幾shit下

去左旅行冇乜時間打 今次希望跟到

4把530？

咩無菇樣呀嘛
唔係好興咩

最盡鳥

依家仲興乜Q厭世樣
咪即係西口西面

慕慕又唔掂，新火法又唔掂，點搞

未聽過

得番3萬蚊 冇錢合

想奶個絕對領域

慕慕咪就係話打raid用嘍

慕慕都唔掂

咩慕慕唔掂

一入去就變龍放laser成隻哥斯拉咁

得1把534火刀
其他用510

510都冇錢合

我唔係頂配打RAID 放技都下下2萬UP WOR...

好吋

禾果隊係獻世隊

慕慕雖然打raid勁
但背後有強勁既基佬support
火劍又贏
Welcome to Dragaylia

唔信
你po隊火隊黎睇

咁姐係火法收皮升慕慕

謝各位

Why not both

<--下垂眼+笑

近排少咗飲可樂

唔好抽火法阿
6-7月日系game最鐘意出泳裝
到時唔夠石抽沒人會可憐你

之前睇左個POST條女成個 咁樣D連登仔都狗衝

熊爺定真扎好

仲有花嫁

可能你地用乜都2萬UP 但係2萬對我黎講算好多
上次雷君上電野隻野BREAK左先2萬4...

FEH前我SH左3萬8石, 廿幾張單抽, 3~4張10抽.
宜家得返3位數石, 乜券都無

Del jer 驚
6月3先裝返

岩

咁快爆機又

兩邊加埋仲有八萬石 沒事既

而家邊有野挽

我地自己著泳裝ok

FEH 前我成6萬石結果三百幾抽先齊

V字型個種

Deep V識貨

樓上扑左

想睇男主著水著

gay post仲開圖黎睇
傷到眼係你錯

對唔住大佬
解返

又有hell 又要大腿0 隻五星火龍 又無真火龍
第一個活動個時又遲玩

一齊搵s大大幫拖

以後都會有hell
都係一日一場啫

求帶過HELL
上次個隻我第一日入去打TIMES UP隻野仲有一半血

好似煩到人咁 今次仲慘過上次

好辛苦...一星期3箱真龍都好辛苦

下
個個都要打架啦
有咩煩唔煩到
我係大腿我一定帶
不過我都係厚面皮抱大腿

s巴個啲幫n個人打就唔係一場半場

認同
驚做左負累

冇錢錢

4星突滿夠用

所以我淨係打街場...希望冇人認得我訓地

睇小龍肥五絕？

聽日一抽老泥先可以做小腿關節

睇我地唔起

My 攻龍 is ready

部大陸電腦好LAG

手殘驚搞到人發火
一開場死左之後D人貼"做得好" sticker

差2甩

扶阿婆過馬路

呢度真風真水都可以訓地嫁喎

5星火龍冇一隻突滿

聽講炸死人先會

有gif support未

邊五絕

訓地分分鐘好過俾我整埋D波

整爆

#1+中神嬲

訓個晏教起身再玩

龍好感度是咪淨係影響龍化時間

Update 返先
龍肥七俠

好似係龍化時間 同 戰力

我隻樣係-.-

龍肥七大罪

唔夠肥

gay

定龍肥七友好聽D

本身兩個包係面珠登肉
不過唔多夠位 塗黑左變頭髮

技能的升級路線都最好是綠5->綠7轉藍5->藍10->藍12轉紫10->紫15->紫18轉金15（或者紫20轉金17）->金20
@熊情alex

要改邊招？
我冇晒技書升

七友

好GAY

最GAY 7人組

認住龍肥七__
HellMode抱大腿

咁多背後靈

三銃士
四天王
五虎將
六武眾
七英雄
八卦衆
九柱神
十本刀
閃電十一人
十二仙
XIII機関

忍刀7 人眾

七英雄物語

媽的貢丸

輕鬆龍絆

咁我地而家咩階段?

兩星龍化藥係咪改左

聽講係

改成點

開個加速練下技?
我最高得藍7

新水奶打唔打到真火?

我開
3倍技能?

街場第一次過到真火

我都係藍6,7
咁當呢到接住去算
藍5->藍10->藍12轉紫10->紫15->紫18轉金15（或者紫20轉金17）->金20

嘩 屌 第二條要120粒

抽唔到LL

姆咪姆咪蹦蹦跳

我下星期都轉打真火了, 唔想打真風

未打過真龍 破處

真風我都係雙符出左先開始打

LILY足夠啦

火法正好多

冇

可唔可以出隻好D 嘅水奶俾人打真火...

Mo

隻奶有食評未

抽唔中

想知新池D四星食評TOO

有冇抽到冰G

11萬石

10抽中水奶

海兵都唔係咁差啫

你地頭先果條片就係呢個人？

去啦

LamMon

LEMON

出隻5星奶可以減低難度

佢仲抽到妹弓

我的眼睛

第一次見6彩

我好似最多都係2隻

街場啲奶多伏係真
你想打我可以做奶

其實我自己都係一個伏

夢回出到2隊法隊

發覺NULL巴淨係出公仔唔講野

妹弓=姐弓?

NULL到講唔到野

未認到妹弓係邊個

FES妹弓 佢冇停低直接飛住過

你不如del驚算

又排斥新手

應該係火弓

S巴=S巴

s 巴都得啦
我都得 110萬

YES

Saika=Spawn

妹弓
火屬性 女弓手
唔知邊個個妹
兔耳族

咁夠薑走美里

姊弓
風屬性 女弓手
大波 風屬細路奶個姐姐
人族 鍾意玩毒

PKM大師: 妹弓邊個黎? 放左係度放置PLAY無用過

妹弓 = 姊弓?
妹弓 = 姊弓!

黑人弓=黑人弓=黑人弓

訓多幾次就慣

連男主角琉卡都唔sick
你都del埋驚把啦

個活動曬左啦
有乜理由西遊記唔出西遊記角色

我好多都唔夠材料升LV同升環

琉卡 = 抽卡?

妹弓 = 公子

想問吓火弓4+1手法姐係點

通常咩 2+1 4+1
即係 2下普攻 1下蓄力 4下普攻 1下蓄力

好想分解武器

好既，唔該晒

梳 佢其實係我個妹

力架弓 = 暗弓 = 拉拉 = 垃圾

窮到分解唔起

你個妹係我張床

報咗驚 佢未夠16歲

一齊訓都要報驚

G持

有冇人覺得悟空會搞成咁
某程度上係琉卡有份做成

走去安慰人但又hea9人

琉卡話似自己
人地都講左唔係

好似復活節活動後出木槍咁
之後出悟空攝時間

去食飯食飯緊要啲
食飽飯就唔會亂諗野

唔知夜晚有無人陪琉卡一齊食飯

原來就係因為冇人記得琉卡
又冇人搵佢食飯
所以佢急住搵悟空陪佢食飯

@公子玩家

新龍有無咩評價？

好似冇人抽

S大大好似抽左

Sba咪中左

突滿咗

原來係咁

貼心小精靈那姆

今次悟空比平時啲龍有壓迫感多啲

識講野已經夠霸氣

反應對比慕慕真係差好多
B害火法
慕慕一出潛水人員都出動

證明隻驚少LLC 好事來

高級都唔易打

入場好型
變左另一隻驚咁

點解唔遮埋隻嘿嘿佢

今次係咪限定？冇錢抽了

當佢係流卡成件就唔同晒 官方原來無唔記得佢
之前食飯食蛋糕唔預佢 龍胖日又比人打尖

嘿嘿真係好正 谷起塊面 好想係咁督返落去

熊爺冇左金手指

下

到4王call我

原來今日唔記得左㩒

珍 點捨得遮住佢

貼心小精靈2號都好正

升到45挑唔挑戰秘境？

挑

好

最初仲以為悟空可以要黎做龍添

做龍咪浪費左

要轉寵同技

細悟空角色
大悟空龍

做人好 2技變齊天大聖10s

好似復活節咁 完左活動再出個pool

佢地45lv
我地仲係5x lv
是咪gg了

@null peter 4王

點都好過隻「龍馬」(BTW~~睇佢造型我仲以為佢係光屬添)

狼又羸嘿嘿

升1lv要1日喎

有無人連唐三藏都j

聽講又有超得

點解咁講

驚會跌得好快

未45
44渣
仲要卡好耐自升到一level 愈黎愈耐

我DAY1玩都好似先得LV47定8

戶松遙

基佬可以收皮了

D技係點

解唔到燒

岩岩先有時間玩

四星水奶不得了即刻上佢 我指上佢做五星

冇434同要埋身補

一技好勁 可以紫圈加防
二技勁細 紅圈先補到全世界
開場出唔切技 一定要v530擋 少招技

藍色係雞

大奶奶贏曬

大奶奶埋身

帶球撞人

水補個問題係 水補沒位入真火

點解唔J

個盾得幾秒好易炒車

隻悟空唔出做角真係浪費曬
咁鬼型

咁難明既呢句

4冰槍時代

高階場已經玩緊4冰槍反擊隊
唔洗其他角色

唔想農老泥534
乖乖地正常打

今次普池忍唔住ALL IN左

冇冰槍冇真火人權

正常打講2 3分鐘 冰槍講緊2 30秒

Gay....

我依家先整到一把
5把要好耐

冰槍農老泥都係20秒一場 冇野好驚

唉屌唔夠材料升50環同唔夠錢整把武比冰槍

我係建築唔夠同冇利維坦

本絲打最愛GAY肉型男

我都覺喎

LLC firm

示愛未

正常人係ALL IN MUMU

用合作卡咪得

我發現龍絆d 女好賤，示愛係冇用，要大叫佢地臭雞先會so 下你咁

唔夠愛啫

俾多D錢, D臭雞就會埋身

每隻雞都有佢心目中個價

咪無抗燒

唔好提allin 左gg 都唔中

奶都唔會中技 由得佢燒

十字連紫圈

你搵人玩膽小補d片睇下就知點補

不過之前都有人4冇抗過到

牙肥白貓抽成點

尋日街場都有人用水劍

冇玩好耐啦清 個ac比咗人

水劍冇乜問題

掛住禾？

寶寶 自從我玩咗龍絆 啲口吻開始似牙劍
可惜佢都可能忘記咗禾了

系

會長 我隻ezr又自爆！

！！

好香蒜味

有食評未

新活動都推咁慢 龍絆已死

有 清真牛肉館好食

我食過一次咁大把 九龍城果間勁多人排

支秘族龍藥

剩誰

食飯前食咗半盒啫喱 而家好飽倉唔落飯

出hell就有人推

做唔到大腿 禾刀要等人幫了

整左幾張龍藥卡用唔夠兩星期

Hell求幫手 - 4

係咪要放送個隻4星女女入隊刷

夠親密可以賣甩佢

比牛肉餅口爆

我都覺得冇咁好死所以冇升到

第日係咪會出風屬正太孫悟空版慕慕
龍化變齊天大聖

又要換多4張國王先得了

抽賤貨會5星卡既

已經賣甩左

我5張3星

今日星期五

現充日

咁早食邊使排

其實可以照用住先既 如果升咗
你好多水升3張4星威嚴?

到底咩事

廢咗

龍藥改返正常數值 而家4星威嚴變返最高攻
3星果張都 > 龍藥

得兩個國王頂住先

個event派好小石咁

得三個國王頂住先

都幾佛送20％攻龍滿突當雷鷹用

滿突都係30% 風雞滿突都45%了

可以博下前面個會有人唔記得打

提定新隊員

貼心小嘿嘿又來了喔~

幾多個

sorly

我諗兩個

Noe妹有s巴親手捉住手仔出刀

咁你都知 果刀法刀禾出既

磨擦力

係你地後面偷睇

牛肉包巧巧食

我又想捉手仔出大刀

好缺龍核 幾時先有加倍

冇料整暗弓呀呀呀呀呀

想知打冷震

易我

而家知道邊個hea玩龍絆了

我差眼同角

槍同弓同料
手持3弓3槍用撚曬

++++++++++

Trade

btw附魔未

原來人地尾刀黎

Cytus II 限時免費

狗衝

好窮

有傳說靈魂鞭笞 你覺得買唔買好

我覺得黑市買技性價比超級低

你地有課可以探險刷任

好想咬黑貓耳仔

留晒一堆戰貨禮物

非洲人唔係咁易抽得中想要既傳說技

下隻係邊隻叫姐姐唔好升星？

唔記得留,直接禁曬

今日有冇真水比我攪土重來

我都覺得買技唔抵

操流

靜流

用住紫色推爆個lv先又無話紫色唔用得 爆左lv仲未有金技先諗

我抽1000都冇金技啦
我直接買唔好？

我抽1000無金技都有一堆肥料

Siu4

想跟2場

真水
5881802

打住一場先

都好
-2-2

唔係已經出咗咩？我5星咗啦屌

咁要睇你有幾想要招技啦
我覺得紫技都算勁

未出 情人節VER 下下個POOL出 3星好啦

有冇手足喺古早味食緊野
見到你打緊公子pvp

嚇死，我之前個隻已升

唔過黎SAY HI

謝

真水5881802 -1

果隻升爆岩架啦
黎緊新出果隻正月日和你如果想抽可以5星

瞓地得唔得...

好想食牛牛

無位了 早D入黎係得既

有s巴 所以得 但full左 s巴只打一場

唔緊要 多口問下 下星期先打

唔打住 未得閒

1562186
-1

一支水都冇，依家啲卡排曬隊等緊上100lv

頭先都照用打馬餾，都夠用，event 依家都照用算，戰力響第二度谷上去

食生果先

6166683
真水 LAST

原來你黎 又改名

-1

你有壓力 我有壓力

入到隊打戰隊定pvp？

正月日和公會戰向

又想食five guys

呢排一食牛就收皮

Y 生暗瘡？

真水1場
6597279

返正工食晏

食完無耐就去左磚廁所監

過馬路

想組團下次食斧頭扒

比我回多個月血先

唔夠人 晏D先

9成
都要拉肚

啲人成日話牛毒我又唔覺

00:00啪料理開晒加速升lv

禾毒D

其實打活動點樣最快齊章
打齊金章先定銅章先

禾刀系

領頭？

Mk有毒架咩？

我刷晒金再打boss刷銅再raid中刷銀

條脷有

邊個夠我毒

升爆好感要拿拿聲扔低隻唐三
同慕慕撞鬼左

連刷高級 有冇人？

#sad# me

有冇真水？

我都即刻掉左
都唔靚既
由其副眼鏡

仲有個半鐘

唔係個半咩?

有咩分別

diu 睇殘

姊弓=妹弓?

Bang dream同浪費都出咗花嫁了

同20名咬得好緊

hello happy world

who??